airpod or sony WF-SP700N ？

依家哩個時間買airpod抵用、襟用定係買sony WF-SP700N好？

主要用途：工作時間聽歌講電話

iPhone AirPods

Android 唔知

謝回覆

Air Pod 會方便啲,利申用緊Airpod有時會上堂用黎偷偷聽歌

最後我都買左
但有無發現有時好似有啲bug

1用單邊耳筒嗰時有時好似中左bug咁，拍極2下都無反應，操作唔到；同埋有時聽音樂又好似好細聲咁
細聲程度就等如（聽wtsapp錄音時响耳仔邊會細聲啲），但重新連接（閂番耳筒閂番藍牙再開過）之後佢又無事，變番正常耳筒咁大聲，拍佢2下亦都有反應

on9 airpod 漏聲漏到仆街，係地鐵成日被迫聽人哋airpod漏出來嘅歌

我開好細聲，因為怕比人知。可能你係地鐵聽到果個撞聾所以要開好大聲啦

可能個藍牙接得唔好掛，我有時都會咁。所以多數會reconnect就無事

但 airpod以外嘅開最大都都唔會漏到咁㗎嘛
你開細聲先唔漏咪證明airpod設計有問題

你有道理嘅，airpod係傳統掛聽式係會有啲漏聲，不過好處係無咁大舊囉。

利申返先我唔係apple hater
不過就算係入耳式都唔會大舊得去邊

樓主用airpod 同 sony隻降噪比較其實真係冇得比，
airpod 掛耳式無耳塞隔音而漏聲，降噪係真係唔漏聲兼清靜
按樓主講法係想返工聽下歌，咁漏聲airpod點都係唔適合

兩隻都有
IPHONE EXPERIENCE /聲都 係AIRPOD 完勝
SONY 果隻DELAY/ 斷線 / 同降操好似唔覺吸引